「法官大人」李小姐有爸爸畀錢買樓 唔怕跌價

YES
NO

天寰買家李小姐表示，今日買樓「成家人一起嚟」，由爸爸畀錢買樓，用超過800萬港元買入2房戶自住，又指唔怕樓價跌。

日日奶腳趾制唔制？

冇人要李小姐

制

睇你tum得李小姐開唔開心啦